單反相機可唔可以用無反鏡頭？

1) 單反相機可唔可以用無反鏡頭？
2)洗唔洗買 adapter 果d? 邊隻平d?

唔得

唔可以

明朝皇帝賜既劍可否斬清朝既官？

你了解下乜野叫法蘭距先啦

返去溫下optics 先

可以 要用adapter = 無反相機

要有修正鏡片既 adapter先得
不過應該冇廠會出
會影響畫質, 價公錢又唔會平

又衝出黎柒